建議set deadline 到星期五晚

已經連續出嚟3日，大家都需要休息，而每日都有4點鐘許sir，如果休息幾日，可以聽下佢9up啲咩。再者，deadline set係星期五，再冇回應星期六大埔遊行出師有名